5g做唔做到每個人vr睇波睇live?

仲要係高清？

得 但冇人做同埋唔知賺唔賺

放幾部機直播姐，應該有得做

5g牙

無人敢咁快就去試